有冇諗過連登太多低能仔，會導致運動越黎越走樣

當初缺一不可，而架得翻屌警。
一聲稱係黃就盲捧，疑似藍就狂屌。
一個支那肺炎，全部勇武變曬condom。
用下個腦，諗下咩風向係有利運動，咩係打住光復旗號，實則會逐步瓦解運動。

立會近了

拉
分化
五毛
Yes sir

一直都係 最新mk黃集中地

一句攬炒之後 fresh grad 失業上黎屌，再考警 就知咩事 兒登仔露撚哂底

其實有料既人係有，但唔少係兒登仔